黃圈電影《理大圍城》被列為「三級片」，片頭被強加警告字句

黃色經濟圈電影《佔領立法會》及《理大圍城》被電檢處在片頭強加警告字句。

當中《理大圍城》更被列為三級片。

所有戰爭紀錄片全部變晒三級片

電檢署叫人加警告字，但係又唔準寫「根據電檢處要求」

反智

放上Netflix咪唔使理港共審查

有幾三級呀？

恐怖？
係架 幾恐怖架 有中共港共

兩回事黎

新聞片都三級

其實YouTube嘅721鏗鏘集都18禁

推

雷霆救兵係咪四級

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

因為有警嫂潮吹

睇到未睇就定義黃電影

地厚天高發行商呈獻
點會唔係黃？

淨係呢啲政府censor，香港文化業都死十次
放外國片商/crowdfund好過

班狗太暴力

push

三級都好撚正常
班黑狗咁暴力

准

證明香港警察過度暴力

有後睇未

因為有黑警殺人鏡頭？

邊到有得睇理大圍城

cls

cl7s

你愈搞大佢就愈有noise
一直都好想睇但一見到就full咗
如果有online version政府就仆街

屌

之前有幸睇左
拍得好好
睇到好心up

笑死 呢個告示

64都無死人 理大邊有黑狗
呵呵

影意志係香港獨立電影中堅，寧願行地下電影路線都唔自我審查

大家想支持咪support佢地嘅網上串流平台BREAKER

暫時不斷開小型放映場，次次都滿座

下個場次既時間，要留意呢個page

開先例變禁片，遲啲越嚟越多電影都變禁片，支那化

直接放上Apple / Google 等人租來睇算

真理部出動

岩，呢d戲就咪俾班藍戲院賺啦

愛國電影唔列為3級？

仲好啦
其實愈禁愈，後生仔愈想睇

咁啲新聞台係咪成日喺合家歡時間播三級片

國產零零漆都要列做三級片
不實陳述，根據現行法例，部份行為可能違反國安法

憑咩唔俾

幾時有加場

Netflix對香港wfc

可能都會遇到審查
唔肯放上架

正想講，斷手斷腳

下個場次既時間，要留意呢個page

真係等睇公務員變史丹福實驗啲獄卒

准准准准准准准准准准

罰抄十次

無間道有黑警 又要唔要3級

Pin this plz

痴撚線

賣去netflix咪唔使

順便讚好左個專頁同埋D post

最簡單既嘢偏偏少人做

狗咬狗

成個tvb M晒佢包膠啦

香港黨衛軍屠殺學生事件
同時係人權法 議員決定加速投票既時間
同時都係美國決定落重手對付港共既時間
肺炎係另一個原因，美國要狠心出重拳對付中共

係唔係有黑警血腥打人所以列三級

乖

沈旭暉話rubio碌盡人情牌迫McConnell 通過人權法

仲有Black Hawk Down 呢

等人以為係拍攝方嘅聲明

恐怖份子血惺圍城

多謝宣傳

使唔使咁幼稚呀

幾時Netflix 全球播呀

wtf

我又覺得唔一定
因為美國已經決定要介入
而且Nancy Pelosi 參眾兩院當時已經震怒
圍攻大學係沒一個正常國家會做既事

戇撚鳩，一個講 copyright，一個標明內容犯法
睇清楚先啦

港共即封 Netflix 或者用特權法限制 online streaming 都要電檢
即時玩撚完

未獲批就賣飛，電影商自己商業考量唔評論啦，唔多關電檢處事

推呢個comment

有邊套電影會冇「可能構成刑事罪行」嘅描述/行為？

腸都泌埋

你不如貼PG家長指引呀柒頭

邊條罪又唔講，點解唔直接標明犯《國安法》，一定嚇到觀眾即走啦
邊個睇完套戲出門口排隊等俾班狗處決爆頭好過啦

中国冇人道罪行同戰爭罪行?

係咪主角衝個紅燈都要片頭Show 呢段字

學啲支那片咁要片尾出字幕唱好國家同正當行為，片尾加句「公安針對違例過馬路的行動已大大減少行人交通意外」嗰啲仲好啦
如果理大嘅咪話「香港警察在理大暴動中拘捕過千名暴徒，隨著國安法成立社會已繁榮穩定」

邊撚個會去睇？
睇撚完有心理陰影

未獲批就賣飛又係有啲捉蟲嘅，不過完全唔似係商業考量。之前已經批過做放映唔係3級，但國安法後就話要加片頭flip又要3級先比cert。 國安法前後差別咁大，點會唔關電檢處事？擺明係政治審查囉

所以佢應該具體標明犯《國安法》好過啦，見字即走呀

之前電影節睇左 有個師奶話想睇遊繩走 心諗你要睇呢啲去睇tvb啦
之後個師奶俾個絲打屌爆

希望放上Netflix

發行商呢吓係柒嘅，佢自己都整個註解
但係評做三級電影係想點
仲要迫人片頭加特別警告，又要標明影片有誤導成份
對比平時三級片做法好唔同喎

一定入場支持

網絡世代，用封建的分級制係阻唔到的。

等同，中學生不應談戀愛一樣。

歡迎三級。

越級有快感，印象深刻。

何況，港式圍城，書寫歷史。

同意， 唔俾播就唔同講法

黑警手法太殘暴

原本都唔知上映
港共又幫手谷收視票房

邊個未夠18又有飛？
經過電檢署宣傳後好想睇

有睇套戲 但係完全唔知要三級既位係邊

黑警點只刑事

邊到買飛？

你唔評做三級，我又點知要睇。你唔評三級，又點顯得引人入性同勾起大家好奇心呢？

唔係開心既事件，但我地衷心感激電檢署既宣傳

叫羅冠聰拎兩套電影去外國影展參展，話唔定效果好好

好過上唔到畫

屌你 咁政府黑警記招咪係四仔

唔知咩野人負責，總有一天要入制裁名單

其實,自從互聯網出現之後
依d三級制,實際上唔會再有什麼作用

戲院睇唔到,可以上網睇

政治敏感3級。

記住，世界巡迴播落佢面

事實又係

電檢處曲線宣傳，好野
奸有奸輸，搞到個個搶住睇，電檢處班狗官死十次都唔掂呀

香港有得上算好。反正入得去都係18歲以上，3唔3級影響唔大

好似係

外國的做法係會寫話電影內容不代表電影公司立場

好想睇，得幾場

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

推撚爆佢
全部人一齊睇

唔講都唔知，講咗就知，多謝幫手宣傳

離題
中大理大之戰係我唯一唔敢翻睇嘅歷史
每次睇到啲相個心都好痛 實晒咁
啲片完全唔敢睇返
睇到少少已經開始想喊

一定要推上法國康城影展

推 拍得好

D狗咁暴力血腥 三級片都好合理呀

邊到有得睇

點樣買飛? 俾電檢處宣傳完之後更加想入場支持下

講完想睇